繼擺死攬25圖啦

幾球失位 反應慢

btw見到拿華斯個樣好心酸